人行警告明年或現影響巨大金融危機

All in property immediately

人行警告明年或現影響巨大金融危機 政策需更靈活

2018-11-03 08:17

人民銀行警告，明年可能出現影響巨大的金融危機。 人民銀行發表金融穩定報告指，已遏止宏觀槓桿率過快上升的趨勢，整體經濟金融風險可控，不會發生系統性風險，但明年全球經濟和金融市場不明朗較大。 內地經濟由高速增長調整至高質量增長過程中，一些「灰犀牛」即較大機會出現，而且影響巨大的金融風險可能會出現，未來政策需要更靈活、協調，亦需要增強金融業抵禦風險和服務實體經濟的能力。

屌 邊有人咁樣自爆嫁

大陸咁鍾意報喜不報憂，今次咁樣唱淡法係咪真係搞唔掂

打定底 可以大裁員？

明年,仲有兩個月

講左啦... 自力更生

mola mola

人民日報都要自燈?

即係領導已經走哂, 可以準備 free fall?

即係爆撚左